點死最唔痛？

唔死就唔會痛

已死就最唔痛

馬上風